乃木坂46討論區#269：乃木坂どこへ？

乃Po呼籲:
請支持好女仔掛橋 筒井 賀喜 与田 岩本 遠藤等

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
2019年11月27日発売

衛藤美彩フォトブック『タイトル未定』
2020年1月8日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』

乃木坂46 山下美月1st写真集
2020年1月21日発売決定

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

Yoda 咁可愛，不加推嗎？

TEMPLATE:

超2500字 sor9 睇下下個開po大佬幫手

白石麻衣老公留名

好女仔系列 建議加推名單

山寨幾正都唔及真野啦

你要放8成嘅mb出嚟

有乜野好過 momo醬？

就係好多好多嘅 momo 醬!!

柴喜cp狗留名

留名

祝珠美25單入選拔
連件衫都珍珠奶茶

塊臉肥撚過我

咁正

牙梅個張

有冇蓮加玩劍玉段片？

有gif 片要揾吓

失敗咗怕醜樣好撚Q

笑得好QQ

手足真係好廁

「乃木撮」第２弾表紙解禁 白石＆生田の熱烈キスも

柴妹個眼神

想比音B打到典下典下

Amazon未有？

禾地可以幫手

遲下啲廁佬又可以瘋狂加推了

多謝大佬關照上封面未

你巧似卡勞喺公海日提夜提ming狗咁明推暗反

望住禾嘅眼神

愛國藝人馬蹄露微博曬傷疤 內地網民送安慰：你從來不是靠外表！

屌你我唔想知呀呀呀

馬蹄露影相遇襲 共青團感謝守護香港 「我們流淌的血液都是一樣的中國紅」

成班盲能認錯人

禾七

G

牙咩單人大頭

美月

好女仔

禾白

造福人群

賀喜遙香男朋友留名

lm

劉明

嗱～

橋推留名

好撚正

加埋訂左18個喵 12:45先第一封 不過估岩又係牙楓第一封

幾銀，想買

清對唔對得住你個名

有冇好過牙咩？
就係有兩個牙咩

多重影分身術

好似5千円，唔記得，唔賣嫁，我都係岩岩入手

牙咩真係4期第一可愛

唔好再意淫禾女朋友

5000 都ok
之前買年十七色都差唔多
遲下去買先

又係你嘅

橋本d生寫巧貴

呢句野我講就差唔用

牙櫻可愛啲 認同請正評

圖都冇張點認同

好得意

又關你事？

手心手背都係肉

唔係推都可以關心下

加推牙年 歡樂無窮
請支持好女仔年十

滿足一班隔甩㡳愛好者

真係好變態

塊面尖番D可以考慮下

幾時練到咁大隻老鼠仔

送中豬搞乜，宣傳重要，定搞白白後面重要

久違嘅非網紅妝清純可愛堀

後者

完全係化粧同美圖app出事，睇嚟仲有得救，禾崛回頭是岸，如果唔係休咗妳！

有冇人知呢個係咩節目？

ドッキリgp. 191116

唔該

個on9仔身在福中不知福
みなさん☺️

#ドッキリGP
大好きなアイドルと2人っきりドッキリをさせて頂きました！！

こうやくん！本当に本当に、ありがとうございました😊リアクションが本当に可愛いくて、、守ってくれる姿は、すごくカッコよくて、、きゅんとさせて頂きました💨

素敵な時間をありがとう☺️
はい！不思議っ👐🏻❤️

瘦到增肥未

戀愛了

LM先

你ff完返去你張床啦

逃乜水先正

又你女友

唐老鴨

我淨係要桃子就可以了

你改個咁既名同我講淨係要桃子

橫b出寫真屌打全世界啦

有人讓桃子個名出黎我即刻改

老婆

我老公

489躝

貪新鮮啫 都係白間尾機啲

二期男朋友

四期男朋友賀喜

禾蓮加真係

第三張隻手嘅比例咁奇怪嘅

Witch

四期二人組 VS 三期二人組

Here comes a new challenger

牙喜，好想篤下佢塊面

最多禾借塊面俾你啦

一時漲一時瘦

你班廁佬

點睇都應該係呢pair啦 vs純奈+maria

邊個Maria

有聲

啊~

Ah 489 又唔讀書又唔做野

迷蓮黨蒲頭

衰妹

迷蓮力

開始唔認得

迷蓮大將軍在此

ching你確定你唔係廁力或者迷乃力

迷女力

邊位抖音網紅

巧似まっりか

係人都知佢廁開

咪屈

好唔公平

花花

四期屈到

肥婆

漲到

飛機杯咁=_=

一條龍服務

以後握手會會有cam影住你班孌態佬

睇得多v睇唔慣三角

蒙面去

噴黑佢冇難度

幫佢裝修

親自操刀

我愛与田祐希 20191122

見到佢教壞肥月就無名火起

驗眼

化個老野網紅妝

這麼冷的天氣，想吃蛤蜊濃湯了，所以就去吃了711賣的～味道不錯～熱乎乎的

呼呼～

睇錯Maria

旺角等

book場

彌敦道等
著住禾花生蛋tee果個我黎

蒙面後令人難以辨認其身份，並產生「壯膽效應」。

睇透明人間都知啦

白白有鎖骨正好多

美戰一樓七成爆喔

LM

想奶

冇人屌珍奶?

生日快樂

隻game真係劇毒

Sony養豬場

燒肉坂

就係專俾啲毒撚玩

手勢幾好下咁

上返行人路

想請個工人
幾錢個月

乃木坂どこへ
乃木坂４期生が大塚ぶらり旅▽行列できる人気グルメでもぐもぐタイム▽バッティングセンターに挑戦！アイドル界No.1スラッガー誕生▽ＭＣさらば乃木坂をまた泣かせる

▽行列ができる人気おにぎり屋で激カワもぐもぐタイム
▽お馴染み掛橋沙耶香の独特食リポ
▽バッティングセンターに挑戦…アイドル界No.1スラッガー田村真佑の実力＆令和のブンブン丸！清宮レイ＆遠藤さくら秘打
▽MCさらば青春の光またやらかす…金川紗耶が大号泣…そして乗り越えた先には…今夜はスポ根ドキュメント風にお送りします
▽未公開映像はHuluで配信中

有無人知音驚
賣/換咗有片嘅卡，條片係咪都會無咗

まいやんが心撃ち抜かれた曲「本能」

白石：なんてカッコ良いんだろう
当時の私からしたら難しい詞
大人になった今共感

出会いは2年前のスーパーライブ
「まいやん」って声かけてくださった
椎名：写真集も見ました。

#白石麻衣 #椎名林檎 #乃木坂46

之前好似有人話卡既圖同片都會係度
唔係好肯定 睇下有無手腳fc

咁我陣間fc下

會仲係到 fc過

ok咁我可以換曬佢

其實我都fc到 因為上次講完我都清左d

換左n次先換到雀張threefold choice

SR大把料

一抽換中雀threefold choice
白麻換到命美同offshore girl

SR個box有大把

完左event拎特攻黎換

雀threefold choice 之前抽中唔駛換
換咗yoda 同蓮加嘅sr
都中focus

生日快樂🎁🎊

有六張無用ssr
第一次中命美，二三次中無focus 個兩張再用個兩張換咗offshore girl

點跟

11點集氣10連抽啦

歐洲靚仔

日本都是屬於中國的

招待得exchange student ，掛橋真係有錢女嚟
但可唔可以唔再奶共

mola mola

啲ssr 全部係之前課金想抽白麻focus 中嘅

邊係靚仔

$4630/月

60張揸手券

梳

隻抽

佢屋企仲有個嚟自香港嘅老公
不過未公佈

支那仔躝啦

齊齊中ssr

跟

香港是中國的

上次咪叫咗你唔好係公海爆我同掛寶嘅關係

近日，日本媒體曝出猛料。日本天團乃木坂46知名度最高的秋田美人生駒里奈因為人氣高而遭到同團成員妒忌，但是礙於後台敢怒不敢言。據同團一位不願透露姓名的女士爆料，生駒里奈在團內一直很囂張，對西野七瀨連續幾單C後大為不滿，認為西野七瀨把乃木坂帶的宅氣熏天，而乃木坂的路線是國民idol，私下一直懷恨在心。
某天在休息室裡，西野七瀨正在裡面畫畫，生駒里奈嘴裡含著神戶牛肉憋了她一眼，發現她畫的是鴿子，更為生氣，一把上去撕爛了她畫的畫，罵道“你這握手女奴還有心思作畫？給我好好想想怎樣才能吸引更多客人來握手會賣出老娘C的單曲好讓你們這群握手女奴年底上紅白”西野七瀨則毫不示弱，拿起手上的煙頭就往生駒里奈臉上燙，生駒里奈不禁大叫起來“啊！我的美顏！啊！啊啊！！”引來其他成員紛紛圍觀，被生駒里奈欺負過的成員沒有一個上前幫忙，這時生駒里奈揚起手準備抽西野七瀨一個大耳光，白石麻衣上前阻止了這場鬧劇。

姑娘搵緊你呀
佢以為你走失左發散曬人去搵

本Po有網上傳聞引述mb指乃團內部發生打鬥，有關內容完全捏造，非常無聊。

想問下呢到仲有冇前Ace生駒里奈既飯

被大陸仔插旗

@性...

咩前Ace，佢都冇退團

退左啦而家

做緊乃團KOL

ヤバイ 呢個音好似幾可愛
唔通反音嘅盡頭就係迷音

唔知點解覺得件衫好似工人圍裙

櫸狗過返去

Fact check 咗，佢哋係更衣室有打過，原本馬拿豬嗰頭無咁大，係比七仔打到腫左七仔仲一路打一路嗌："屌你老母!真夏糖啊拿!真夏糖呀拿!我你都夠膽惹!"

改過個新版啦，生駒七仔已經走哂

佢地過左隔離team姐

Blog定mail著過 但搵唔翻

佢好似好耐冇蒲頭有啲掛住佢啲ff

有啲可愛

感情台有

成個幾月無見過佢

連d分身都唔見哂

欅執左啦

我要每個乃飯都睇過呢張圖

Lo pauls

你狗黑

阪口珠美 山下美月 ver.?

免費十連俾4張sr我

Me2

禾櫻隊又關你條廁佬咩事

我張音b抽到3覺 就嚟勁過0覺嘅ssr

我廁
我推既只有鳥花咩都廁

乃po好似推多過一個就廁

我都係保底個張

佢就廁啦。似足廁侵

禾乃ｐｏ首席清泉

都幾好笑 10/10

清泉≠廁

喂喂喂

我係普通清泉

tag名個icon想點

你係首席高大型棍

3張

你個流料皇 最近先比女仔笑完矮

課金先有得簡ssr換啵

等睇又有考古學家貼link

揀推mb ssr 張要課金

老豆揾仔

我星真係屌打唔少偶像

廁到

開始識欣賞牙音嘅可愛位

又唔係idol 唔計啦

愛到盡到便是黑就見得多
黑到盡頭對上一個應該係廁哥笑哪吒

又燒埋我度

咁牙侵你真係廁

戒咗好耐了

Nicki Minaj

呢度乃po 講咩nicki minaj

方便返大家討論

有冇巴打覺得Nicki Minaj好J?

一般貨色

最長壽都係馬場post

佢真愛

又唔係我推

唔露奶就棄推

toda

我愛柴田柚菜

笑你即係留意你

禾地呢啲無女留意

估唔到牙櫻跳舞都幾好睇

我咋
你大把

得禾白禾花留意我

"高大"係乃團真係無運行，一個係佢，一個係純奶

禾討

有埋mb語音，一定大賣

關咩事，又唔見牙梅係咁

仲有阿梅算係得嘅

呢個位佢做完之後話似真夏平時咁

佢，我已經排入"有生之年等到入選"系列，希望唔好似卡琳咁有生之年都唔可以入選，
不過乃團仲有好多都未入選 ( 純奈、琴子、蘭世、山﨑、葉月、吉田)

我都係得SR
得SR weekend都要衝了

hbd

rich

蘭仔係今年冇啫

老野可唔可以去留學

hi

唔算太關事既
junna就錯既時間入乃
麗乃就太靜唔講野 谷唔起

Tui

諗起expectation reality個張

第一張好似大和里菜

阿松掛住搞阿白後面

🍎松村沙友理🍎の、
「#沙友理的爱吃厨房」

前回に続き、4期生の賀喜遥香と掛橋沙耶香をゲストに迎え、松村も大好きなこちらを作ります🎶

そして、食べます😆✨

ぜひご覧ください！！

成龍老師

乃木英正

乃木坂46がMCのアイドル番組「生のアイドルが好き」【ゲスト：未定】 / ニコ生配信(2019/11/25 19:00開始) #乃木坂46 #生ドル

話說好耐冇見牙崛老公

個鬼佬係咪以前去澡堂嗰個？

sorry，記錯，係絢音先啱

泡菜 feel

好期待

再up過

唔好miss啦

要睇下有矛街出

有冇諗過佢地係被你條廁佬燈死

講燈邊夠你黎

似你咩

冰集

咁大陣仗應該係xmas

EP136 聖誕妄想1小時SP

A380

感謝

同我

鯨姑娘

選舉近了

代打？

講鐘意既制服(有圖(重點

第二幅左邊就係我地個女

補祝hbd

食藥啦

南南

有腩=必去

你成日飛

仲有美波，雀同馬拿豬

同跟台版登入送卡一樣 無花無白

Hea玩左好耐 係咁落選

棄左成年了
爆左花個故就冇再玩過

我都係hea玩多咗啲故事先再玩吓
專注玩音game算

呢d鐵膽

唔通留系香港聞tg 牙
梗係聞下台妹日本妹啲香味拉

有錢

茅LCC幫到你

出公海開個post屌下佢就收皮

乃團早期位mb牙柏都好正下

太美了

同各位介紹返我老婆

牙柴巧正

生日係唔同啲

中2張唔同 仲要係一姐

新舊一姐都俾佢中晒

連埋之前自己儲落嘅石,再加送嗰幾下十抽
已經夠5隻ssr了

你就正 可以直衝20萬分

5ssr .gun

你不如做下功課先黎
雖然二期推無咩痴線佬唔代表可以隨便傷害

4期=痴線佬重災區

屌你老母 online exam

你老婆原來咁

Calculus online exam 我都好想知佢想點撚樣搞

今夜19時からフジテレビ系「逃走中15周年記念!50周年のサザエさんとコラボSP」に #堀未央奈 ちゃんが出演
#乃木坂46

天才！志村どうぶつ園
2019年11月30日（土） 19時00分～19時56分
・・・・・・
ゲスト
与田祐希(乃木坂46)
・・・・・・

識啲野

OL其實都講左好多次想畢業帶走一套衫

My Zukki

條友真係唔識㗎喎

其實佢等緊人吐糟 我地藝人失格

音b入咗選兩次啦ching

掟西瓜

拎張紙寫完
影低佢
up上turnitin
done

我地係咁

掛寶啊ho lun qq

想佢教我P圖

屌你咩
點解送嘅都有ssr

仲以為reality 係馬

大髀

又jer

正能到

你班廁佬廁到

女冇人嫌多

世上竟然有如此可愛的馬騮仔

第一張單獨都有啲認唔到

風同光
唔怪得冇我二期份 都唔知要畫啲咩好

咁hea都夠膽死賣

個甫士原型係？

Turnitin 幾時學識睇手寫字？

應該淨係用黎計時
都係要人手睇

計時做乜要用TII？就咁up份assignment上Moodle都有timestamp㗎啦！

咀爆

久保

音驚無聊發現
隻overture video 係會跟隻驚片頭更新
而家玩會有sign out 同之前活動出果陣唔同咗

我=精泉

制服泥棒

乃團未來靠晒呢兩位

係 希望美月謹慎啲唔好比文春影到

我會小心架啦

不過成日唔出聲 上唔到位

帶眼鏡嗰張正到

記得提埋你D襟兄弟

十三日の金曜日MV

好可愛不過真係冇乜存在感
仲透明過牙琴 睇到5單時期嘅乃木どこ
得生日嗰集有up幾句野
如果主動啲應該r到個選拔做

老婆豬

清你認錯老婆

麻友後繼有人

咪攪事

如果平時係第三張咁嘅樣就關注了

Q到咁 點可能唔關注

P到咁 係咪臭臭教

實有教啦

第二張Q啲喎

第四張=無敵

起碼仲認到 臭堀嗰啲直頭變晒支那樣

改唔到名我愛掛寶

個頭5gjm9 ==”

張張都唔同樣

唔同髮型咪唔同囉

用唔同app

cls 可愛到

你估牙臭咩 禾掛寶清純派的
唔玩呢味野

有玩貢典=,=

有玩我就娶掛寶
教導返佢正途

可5可2收服左臭臭先

柴妹告急成日俾人抹黑，希望各位可以支持柴妹

迷柴力

要返工，不了

認唔到，邊個嚟

三期大家姐

柴軍assemble

圖入面個yoda都冇波嘅

ベストアーティスト2019

【ハモリメドレー】

乃木坂46 生田絵梨花・高山一実

「恋のバカンス」披露

「乃木撮2」、初版18万部でスタート！！

抄我個人設

呢期廁榜三棍俠:
Donald侵
xxxxx工事中
屎路比

大將軍護駕

到時可以晚晚攬住牙咩

圖一：最自然嘅嘴
圖四：上節目經常扮可愛嘅嘴（かずみん係工事中扮佢個一種）不了

牙柴係旺角畀人打嗰陣去晒邊

嗰位係由藍絲負責守護 唔關柴軍事
明辨真假柴寶 你我有責

好短

又拉到條褲咁上

#選舉近了

又同牙柴割蓆

大家都係馬
不用分得那麼細

我都可以攬住白麻

淘寶level

咁係大陸整架啦

巧貪心 蔗渣價錢就想要燒鵝味道

最慘係佢係燒鵝價錢呢

你地逐樣計翻幾錢就知搞手求打和

紅燒肉是q彈 好痴牙

牙鯨囝沉四期寶寶了

無

11月27日（水）よる7時から4時間生放送の、日本テレビ系年末の歌の祭典「ベストアーティスト」には、今年の音楽シーンを彩った豪華アーティストが約40組出演！

『乃木坂46 スマホでブンブン応援しよう！』
スマホを振って応援！「インフルエンサー」の歌詞に合わせてスマホをブンブン振って、振れば振るほど、ステージを盛り上げるサプライズが！

鯨式留意

好少見牙鯨用icon 睇嚟開始動搖

どこへ節目個d會睇下，牙櫻，牙喜個d無留意

我不嬲都有話迷柴架喎

有無逃走中Link?

睇錯咗葉月件Tee做「美心女戰士」

唔該
臭臭死左未？

佢同你一樣係廁佬黎

伍淑清d馬仔

未 暫時得一個鏡頭

你都係廁佬

你四個推仲廁過音推

要收視唔會咁快死
唔好劇透住
遲d先睇

廁不嬲唔關我事

可愛

無p圖咪幾好

推 》2 = 廁

咪臭係，明明頂級靚女係要扮大6網紅，乜日本d飯都咁冇taste嘅咩？

美月𠝹波袋

唔係fans冇taste

廁佬連儂牆有未

你識hi咩

貢乖女

咸左

個look幾正

好女仔嚟

唔P圖既話

變哂形照推

帶頭排蘭仔 怜奈

手越咁多鏡頭

真係淫底

想睇臭堀

就輸個陣就會多鏡頭

無咩睇頭

禾七靚到

夠仁氣就得

比天心撩

賢さ個設定咁低

姐係話佢蠢

日村：ホクロ見っけちゃった

日村：うるせー

Fans:網紅都唔割

無P圖力點突顯牙堀實力

廣告之後88

差不多啦

玩到最後15MINS先捉算係咁啦

準備GG

咁都走甩到

hunter 放水

隻貓。。。

放水

一放20條友出黎就可以GG了

如果我玩既話應該直接自首

一陣要睇甜版定下驚

又去廣告

就完場咪俾多啲廣告你睇

好廢

笑死

周圍都係hunter

珍牙

渣ga 死左都唔知

符合設定

賢さ

天心算勁

被2個夾都走到30秒

fake咗幾下

西野七瀬と乃木坂46がまた共演！！Weibo『微博群英会』に出演決定！！！！

有料 企個靚位

個人妻幾正

又比鏡頭手越

奶共坂

堀 未央奈 ☺︎ (乃木坂46)「数回捕まりそうになったけど元陸上部だったので気合いで走り抜きました👧🏼🙏🏻」

最後咁俾人捉

🌼

牙楓隻狗？

吹到

現實

hunter放水

無得P圖呃hunter

睇錯ペット嚇親

衰妹真係好孝順

咁要支持下佢本寫真啦

是咪畢業後第一次共演？
竟然係支那節目

嚟緊best artists

楓楓

左邊係我，右邊係yoda

唔化網紅妝就買

買左十本飯聚派

最尾做咩唔走

點解唔買禾櫻隊個本

你買十本派咪得

等你

畢左唔計

Hang咗機

走都廢事

唔含淚支持？

滴緊出嚟

My花

一生只愛生田絵梨花

forever love fa

仲有張黑衫樽領彈琴

一姐萬歲 迷櫻萬歲

ノンノ1月号連載 #ななせるふ の撮影では公園をぶらり。すべり台に挑戦→予想以上のスピード感に笑う七瀬選手☺?
#西野七瀬 #nonno
#最初の構えにもご注目を

白石麻衣が『ひねくれ3』を観ていることが判明ｗｗｗｗｗ

Fore花 Love

一苼都薆

睇唔到上面條link,可以睇呢個

有feel

禾花

花+眼鏡=

好很正

件冷衫咁靚得三張

腿

高山一腿

長腿正到

音驚手腳又要集氣抽野

鯨姐你啲掃圖平時喺邊度搵

大家加油我氣數已盡
今日兩次十抽都係保底sr

微博

你唔係已經full team ssr啦咩

呢幅真係無敵

+1 仲要唔係team既sr 無得覺醒
燒石打算

花花真係好可愛

Ok thanks

我都係咁
我依家係爆石儲音符

第二張好仙

抽多十連

十抽保底
手痕抽多幾抽全R

無石抽十連
過多幾日睇下課金打多少少

免費送果下咋

負皮左 反省下

我自己粗略估計 唔等回體唔計升lv回體
打5萬p要100石

仲要喊
禾都負皮咗

仆街了

今日咁多禾花 激發咗我心中嘅唐老鴨

禾櫻

咁多日抽type b都唔中
中左要感恩

原本想追覺醒

諗緊聽日轉pool好唔好
日日type a都無

貪得無厭 我鐘意

手指好靚

各位手足聽日記得投票

我唔轉住 除非sr覺爆左
唔知到完event個日 齊哂type b既sr未

有啲道理

我要打張白麻翻嚟啊

又係棒波撚

我都想 不過花花個張都未到手

check張票有無爛 > 等個印乾 > 摺埋先出蓋印區

冇追一排，原來美月出寫真

千其唔好投白票

會唔會太正

花花我都未但係儲咗幾千個音符

都係x5 x5咁打

爆石儲下先，等多一兩日先刷，橫掂無星期四定五先完

我都想刷到成team ssr先打 不過廢時到又刷唔到又要趕頭趕命打
我就儲落d照打左先 佢報酬有石有回體都可以用嘛

請投齋藤飛鳥老公一票
全力爭取乃團來港開Con !

又話迷櫻

我儲住刷多一兩張打咋，平時都慣咗趕住打

好

識我嘅人都知我最愛嘅係禾花

我應該儲起最後一日先打

好肥美

怕左了 完前個排位名唔準
成日出事

識你都知你廁

所以我都係尾二個日打

駁唔到

我尾二個日打，最尾驚遲起身唔夠時間

拎黎紅燒一定好正

求桃子大軍上水供圖

原來阿土考左車牌
咁都pass到

其實想一早打完20萬p 跟著衝唔衝都可以

早川高中拍過微電影
17年既事

入乃一年就唔同哂

人地揸開26

冇人敢搭

禾敢
同禾桃同生共死

換咗張真夏offshore girl
聽住靈魂歌姬生唱打音驚真係一種享受

香港要然 湊利久就要輸

打住先了
最尾果日閒日無時間打
聽日投完票全力打

若林都結埋婚 坂道MC全員都係已婚了

呢集係episode幾？想補番

若林原來有女 傷透禾屎帆心

幾時嘅事
之前上ゴチ先話佢係不能結婚果派嘅

55

唔auto自己打 拎s s都起碼多返幾百p
一p都不能少

さらば青春の光結左婚未

不了 嚟香港聞埋啲二噁英
仲點同禾生bb

應該頭先ann公布 春日都唔知 收得好密

人設嘅野唔駛信咁足

高山係把聲老牛同成日要扮男優，其實一向都正，有料有身裁

若林偏心第2回都未出街
屎帆陰公

阿土自己話唔敢車member
話好大壓力有咩事揹唔起

that is the main point

車我就得，為左牙土我唔怕死

我果兩日好得閒無嘢做

多謝乃po google，真心勁

撞倒人咪走出嚟伸吓脷囉，咁kawai畀我都放佢一馬

未，但其中一個之前同人妻不倫

哎呀 撞死左人添☺️

聽日出街
節目組加唔加得切啲字幕呢

坐車入面好過喺出面俾佢撞啦

下次錄影唔知偏心2人組仲有無特別優待

搞啲咁嘅嘢
要保護禾喜禾咩

又你屎

Nibu都有啦

有禾地守護孩子保護就ok thx

珍惜生命

珍
起碼可以拉手制唔使死

1張gif帶你了解乃團本質

好似副社長搞人妻

不過我指工事中 會不會寫同去見日向個3個大d既番組

辛苦搵黎志在食
三槍都係為飯盒先入黎

春日單推:Ni bu 醬~

佢一早冇偏心牙彩個蛋糕得小坂大頭 冇禾彩

無呀純粹搭單問下

下意識打多咗個禾字

鬼拍後尾枕

之前係youtube睇D屎煩鍾意若林既片睇睇下覺得屎煩幾正

可能我對佢2個印象唔深
bingo個d都好似結哂

一二一二

唔知岡田做爸爸未

混血人走未

屌打而加田村

大陸人睇左美戰之後嘅感受

等岡田生個仔 教佢pr pr pr pr

田豬淨係把聲都diu hit

想知多唔多人睇

响狗s

屎煩body屌打

非洲人求集氣，一陣沐浴更衣之後，我要入乃木戀抽七瀨最後扭蛋，小弟一向都係非洲人，十一連抽冇保底就冇四星，有保底就得一張四星。希望大家借啲氣畀我，希望可以抽返三四張七瀨啦！

田豬啖啖肉 可以食幾個月 斷水斷糧都冇有怕 實用度屌打

個髮型唔掂

所以話禾呢啲單推乃嘅幾難得

屎帆啜啜.gif

某藍係政見 單推係良知

無啦啦露額頭

簡團最多人既黎dd

唔係呀都唔差

返百度啦

露額我覺得麻麻剩係接受到牙白露額

藍綠係政見 迷紫係良知

禾田豬吊打all

禾梅都露額 試下唔同髮型啫

田村露額係一個大膽嘅嘗試嚟本身年紀已經大

唔留啲印象俾人就等變四期老吉

本身都就變四期老吉
但係去邊度戴一戴眼鏡應該搶救成功

私心撚

沉未

求出處

我是睇春日若林的

真偏心撚嚟

個台好似咁細咁既 個場景好似差好遠

沙田大會堂咁嘅樣

0%特攻100石有5萬p?

中間部iPad 點賣

我計自己team
個個人既team都唔同 好難粗略估計埋人地

乃po有愛

Weekly Playboy成日擠牙膏
呢本都有同一個look

乃早期位mb伊藤寧々都幾可愛

我就係奇怪點解喺呢本入面搵唔到上面個張

你打一場x5有幾多

廁

櫻井翔

禾哋梅都係間唔中先露
田村長期光明頂

梅妹

hard x5 60xxp左右 睇有無覺醒互frd
消10石打歌儲音符大約打到一次hard x5

僅限乃團內部

唔似=.=

留名睇公廁中廁埋吉本彩華

勁佢老婆26歳看護師.....仲後生過OL

柏幸奈 宮澤成良 可以易d

牙柏真心可愛
宮澤唔識欣賞 好似男人

奶po認証

mixmix地 以前係有d似男人.....宜家有奶便是娘啦

唔夠一個鐘推翻自己

禾睇樣>睇奶 當然兩樣都有最好拉

俾你地講講下 越睇越似返唔到轉頭

禾花禾白兩樣都有

最初推年上組嗰陣係冇推花的
之後追左大部分工事中加推
睇埋乃木どこ迷花

花真係好搞笑

IH事件

過左1年都係連飯團都搞唔掂

飯團個次我覺得係有時間迫佢先整到咁姐

牙花煮野慢啲定係ererer食野慢d

禾花晚晚煮九大簋過我吃

手頭上無資料答你唔到

晚晚都肚痛

禾食開禾老婆白麻愛心弁当

白麻煮俾我架

又死

DDOS成個鐘

預咗㗎啦

仲係不停死死下咁

傻仔，呃你貨金架咋，爆碟好過啦

含淚

爆碟已經無七瀬啦ching

當俾次機會

小妹含咗好多年

排咗一個鐘未入到去

打尖

落下街都咁姿整

真

清，抽成點

啲mk係咁

起身未

用左個半鐘有多唔使含淚

咪針拉

白票撚

禾嗰區有笨土

有本土真幸福哦 唔使含淚

投呀！！

半個鐘搞掂

最愛嘅兩個好女仔

排左成個鐘先投到

辛苦了

Threefold Choice

我嗰區我排嗰陣個半鐘
依家陪個fd排已經要2個鐘
不過一諗到可以踢走工賊萬年老妖就幾多個鐘都冇所謂

我就1個鐘頭10分鐘先到
冇fd陪 冇帶耳機 得前面個啊婆聊我傾計 佢話自己人生第一次投
雖然痛苦都值得嘅

爆碟係為乃，唔係為左想要七既私心
好差囉

排咗個半鐘，迷白苦行班手腳平時點頂

Mb制作goods到禾梅出room wear 買未

可以好似啲老人家咁帶張凳坐

老人家可以直接入去投

睡衣正到

屌
無所不用其極

咁你咪可以直接入去

上面唔係我嚟
台版玩咗幾個月就棄了

七>乃
(唔計橋本)

番屋企放低個枕頭先

Subject:メンバー考案グッズ
From:梅澤美波

Tldr:出room wear請大家踴躍支持

如果計埋大鼻呢？

剩係會買禾白goods sorry😓

典解禾無抌頭==

係愛呀

係咪呢個企画?
見好耐都冇出新嘢以為完咗

小百合個套 我呢啲矮撚著唔到

さゆ

Load唔到

當全握排

瘋狂死圖

茅去過

有靚靚yoda圖開心share唔到

牙櫻好qq

票站仲多靚女睇

系

我個區全部阿嬋

Cls家家戶戶敲門叫人支持民建聯

有冇海馬床褥先

係

買未

拍片打去投訴

不了 又唔會著

情侶裝

有阿花攬枕送就考慮下

拍門個d牙嬋就可以俾你攬

音B把聲真係好QQ
【ch1/あと2日】24(日)よる10時～ #乃木坂46 #鈴木絢音 「そら気分～ヒコーキに会いたい✈」幼い頃に秋田空港で飛行機を見てから大好きになったという鈴木絢音からメッセージが届いたよ😘永久保存版💽🔐スカパー！未加入の方は是非👉

設樂仔都結咗？

終於投完喇
慘過排握手會

個女都就夠年齡報乃

個女都10幾歲啦
設樂奈々葉

好彩屋企無阿嬋洗樓

點都係握手辛苦好能多

排左半個鐘

你唔係以為佢王老五下話

以前節目上過佢屋企
仲俾人搵到勁多av
唔知d 珍藏揼哂未呢

2002年 17啦

蘋果同佢家姐真係一樣樣

唔係火燭燒哂咩

好似 但蘋果肥啲

都係阿妹正d
唔知細佬點既樣呢

慘無人道

自己食煙燒左屋企
日村個時仲要唔信 以為經理人吹水

我曬住排左兩個鐘

我記得之後下午有節目上
話屋企岩岩著火
個樣勁好笑

仲大過年叻同幾個四期

禾柴真係好能得意呀呀呀

係個節目贏咗100萬

樣唔似喎
笑容 聲同講野方式似

之前喺youtube睇過個節目幾正 抵佢贏到

乃木坂46松村沙友理、ライブ後にお好み焼き2枚、焼きそば、とん平焼き、ステーキ、丼ご飯を平らげた事を姉の旦那にバラされる。

松村埋單唔驚
兩姐妹都音痴

啱啱先去投 一入去我條龍得3個人 我個邊票站超多老野

好恐怖
唔怪得佢細佬咁肥

後生應該一大早就去投咗啦 冇嘢嘅我估

我記得佢細佬唔中意佢？

1001

成日鹽佢